估唔到真係坐龍椅

估唔到真係坐龍椅

Hitler

真係當自己皇帝

下次就油埋金色

梁公公向習帝請安

後清慶豐皇帝

冇皇帝命既人亂咁坐龍椅會折壽

南海郡王、權知香江國王事、清海軍節度使、開府儀同三司、同中門下平章事、檢校太師、推誠順化功臣 梁振英

共末帝

以前係咪坐單人梳化？

龍椅配西裝真心唔襯

等睇佢遲早換埋件龍袍

所以支爆

聽講行帝制都無乜好下場

同中書門下平章事
你打漏左個書字
或者打同平章事就ok

雜帝

權發譴咋, 權知都唔知

後宮三千呢

家燕姐坐就得

小英子係咪跪喺度等皇上叫平身

坐輪椅